You're always on my mind

You're always on my mind, on my mind
So you know now, you're always on my mind
Baby, you know
Girl, you're always on my mind